* * * * * _25 juni, ochtend._-- Niemand weet het totdat hij de nacht heeft geleden hoe zoet en hoe dierbaar zijn hart en oog in de ochtend kunnen zijn.
Wanneer de de zon groeide vanochtend zo hoog dat deze de top van de grote trof poort tegenover mijn raam, de hoge plek die hij aanraakte leek mij alsof de duif uit de ark daar was aangestoken.
Mijn angst viel van mij als als het een dampvormig kledingstuk was geweest dat in de warmte was opgelost.
ik moet enige actie ondernemen terwijl de moed van de dag op mij rust.
Laatste nacht ging een van mijn post-gedateerde brieven op de post, de eerste van die fataal serie die de sporen van mijn bestaan ​​uit de aarde.
